［新手上路］大家黎前線唔該企散啲！

好開心見到好多香城online既新手開始升Lv上前線。
但有幾樣野想提醒各位未係咁高Lv既手足：

1. 如果人多，唔該企散啲，至少一至兩隻手位。
否則要退既時候太逼，前線走唔到焗住食煙，後面又逼實晒

2.後幾排既唔該唔好見到催淚彈就驚到跑走。
其實前線既手足已經係滅彈方面升到好高Lv，可以相信其他手足。
建議望實粒彈飛去邊，有人去滅既你可以企定或者讓少少位，冇人滅又近既就淋水或者掉返過去。（記住咪team kill)

泳鏡、豬咀基本啦！
Lab用既眼鏡唔密封，泳鏡係最好。口罩亦都係，整返隻豬咀先上前。
唔齊裝唔該企返後，唔好中左招要人照顧。如果未有心理準備幫手既，可以企後多幾排觀察下先。

以上睇live觀察到
光復香港 時代革命

推

學術討論，分散企既長盾陣仲有威力？
玩total war都知，分開企既時候，受到既衝鋒傷害會增加

屌拎大聲公條仆街
同左你講叫人企疏啲
你就叫人散
咁撚廢就咪撚扑mic啦